一哥分化,主要戰場係BK同FB啊

我信得過連登仔
但FB嗰啲好難講㗎
仲有BK啲媽媽

推

push

真心快手去質疑點解開散彈槍head shot人

BK係主戰場

BK影響力好撚大

唇寒齒亡丫大家

幫手去其他地方做文宣

不分化不篤灰不割蓆不譴責

有BK account去質疑武力對等問題
中槍人士只係講句粗口
150粒彈捉5個人嘅問題
快手幫

link?